俾5蚊你要你俾肥絲屌屎眼你制唔制？

我收5蚊等佢屌老納屎眼

衲Dee 想被屌很耐對吧

毅進星100$